牛熊比例參考性

每次牛熊街貨比例出現8X:1X，大市都會出現調整，究竟係唔係必然? 我從來未見過可以去到9X:X

利申: 一手肥牛

真係要調整了，好彩開市走哂牛

回返一千點就差唔多

牛熊圖冇錯嘅話，如果冇人敢沽，會跌到重牛位

而家太多人識睇牛熊比，
變咗冇咁準。

就好似以前個市一穿 50 天線就回，
而家反而陰 Q 你買熊。

你當我陰謀論都好，
我都係覺得一個 technique 個個都識嘅話，
班大戶就會轉玩法

班大戶就會轉玩法x2

即係大户牛引咗熊再上? 定係唔再用牛熊對冲期指? 今次都好似中咗伏，又愈升愈有

聰明反被聰明誤
9買無痛苦

10次梗有幾次中
大戶唔會完全放棄呢招
唔係點水樓主呢類人中伏

我琴日咁諗 開左熊 今日見佢跌極都唔落 就知仲有得玩多幾日

答你唔到，如果我知道哂十三間投行嘅策略，我仲撚駛做窮三代 IT 狗，我 all in option 殺爆佢啦

不過我覺得唔回嘅話個 party 會唔好玩

係呀今次學到嘢了，追返隻大户牛先

良心建議, 什麼引牛引熊都係loser先信

大户真係古惑，想震走我啲牛仔

如無意外收市後牛熊比例會變返7X:2X

牛熊比例維持8X:1X，牛不但冇少到仲集中在重貨區，等候大跌市

大戶應該會有班人記錄自己同街外有幾多貨

牛熊比例回復到7X:2X，大市即到止跌抽升，好明顯大户佔牛比重好高。

甚麼牛熊？老子不認識這個！

小趙你打電話給香港那邊，下午我們轉兩千個億過去買貨

用兩千億買牛熊仲好

咱們不買牛熊，直接把賣牛熊的公司買掉就行

五毛你死返去買A股啦

港獨狗滾出香港啦，買我哋中國香港股票

其實成個財經台都係五毛打手

今日難得見到9X:X的牛熊比例，個市唔跌就奇